{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024299",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10052066",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 하람 풀빌라"
    },
    "text": "新築一軒家のプールビラで、無料で四季折々の温水プール、特別なキャンプファイアスペース、屋外バーベキュー場がございます。 客室内では臭いの激しい料理は禁止され、屋内外のすべての空間が禁煙です。 久慈とプールでは入浴剤の使用が禁止され、プール利用時には安全規則を遵守しなければなりません。 高声、放歌、または隣人への被害行動も禁止されています。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 送迎サービスは提供しておりません。 バーベキューグリルは1階の個別バーベキュー場でご利用いただけます。利用時間は入室時から24:00までです。 幼児は大人1人当たり30,000ウォン、子供は20,000ウォンで追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。 客室は1階にはダイニングルーム、寝室、プール、トイレがあり、2階には寝室とトイレがあります。 プールは四季折々のぬるま湯で約100センチの水深を持ち、大型チューブも備えています。 ジャクジーは1階のトイレに位置しており、利用時間に制限はありません。 コーヒー豆粉砕機は1階のダイニングルームでご利用いただけます。コーヒー豆はご提供しております。 無料Wi-Fiが提供されており、愛犬の入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールビラにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "新築一軒家のプールビラには、無料で四季折々の温水プール、特別なキャンプファイアスペース、屋外バーベキュー場があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で禁止されていることは何ですか？",
            "answer": "客室内では臭いの激しい料理は禁止され、屋内外のすべての空間が禁煙です。"
        },
        {
            "question": "久慈とプールでは何が禁止されていますか？",
            "answer": "久慈とプールでは入浴剤の使用が禁止され、プール利用時には安全規則を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスは提供されますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルはどこで利用できますか？",
            "answer": "バーベキューグリルは1階の個別バーベキュー場でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供の料金はいくらですか？",
            "answer": "幼児は大人1人当たり30,000ウォン、子供は20,000ウォンで追加料金が発生し、最大人数を超えることはできません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は1階にはダイニングルーム、寝室、プール、トイレがあり、2階には寝室とトイレがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの水深はどれくらいですか？",
            "answer": "プールは四季折々のぬるま湯で約100センチの水深を持ち、大型チューブも備えています。"
        },
        {
            "question": "ジャクジーの利用時間はありますか？",
            "answer": "ジャクジーは1階のトイレに位置しており、利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "コーヒー豆粉砕機はどこにありますか？",
            "answer": "コーヒー豆粉砕機は1階のダイニングルームでご利用いただけます。コーヒー豆はご提供しております。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "愛犬は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、愛犬の入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 536
    }
}